<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.vdr.helper"
       name="VDR Helper Service"
       version="1.0.4"
       provider-name="Paulemann">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.requests" version="2.22.0" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="service.py" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <platform>all</platform>
    <summary lang="en">VDR Helper Addon</summary>
    <summary lang="de">VDR Helper Addon</summary>
    <description lang="en">Since the Raspberry Pi doesn't have an energy saving mode, the PVR client will keep the PVR backend system active by requests sent even when the client is idle. This addon uses the screen saver activation/deactivation notification to detect if the client is idle and deactivates the PVR client addon during idle time. Additionally, a WoL signal can be sent to the PVR backend system/any host upon start and when the screen saver is deactivated (once or in adjustable intervals). Alternatively, the MAC address  of the PVR backend system can be configured in the PVR client addon (pvr.vdr.vnsi) to send a WoL signal when the addon is in use.</description>
    <description lang="de">Da der Raspberry Pi über keinen Energiesparmodus verfügt, wird durch den PVR-Client das PVR-Backend, selbst im Leerlauf, durch Anfragen aktiv gehalten bzw. regelmässig geweckt. Das Addon nutzt die Benachrichtigung über das Aktivieren/Deaktivieren des Bildschirmschoners zur Erkennung, ob sich der Client im Leerlauf befindet und deaktiviert während der Leerlaufzeit das PVR-Client-Addon. Zusätzlich kann beim Start und nach Deaktivieren des Bildschirmschoners einmalig oder in einstellbaren Intervallen ein WoL-Signal an das PVR-Backend/einen beliebigen Host gesendet werden. Alternativ dazu kann die MAC-Adresse des PVR-Backends im PVR-Client-Addon (pvr.vdr.vnsi) eingetragen werden, um bei Nutzung des PVR-Clients ein WoL-Signal zu senden.</description>
  </extension>
</addon>

